你地公司係咪已婚低級職員唔會派利是俾高級未婚職員？

係

低級職員通常都係收收埋埋咁派，熟既唔會爆出去既先派。

清潔阿姐都有派利是比我

清潔阿姐覺你低級過佢